[慶祝定先]狂賀山竹遠離香港!香港繼續保持繁榮安定!

無死人無冧樓無冧樹
大家繼續如常生活返工返學
I Love Hong Kong

睇黎好大機會吹到

不要離我太遠

燈返上黎